講左話有鬼,自己唔聽,真係抵死

而家真係俾連登大台害死

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆得擔笑

有人提你地又話分化,叫你認清現況叫失敗主義,提你地小心有鬼又話人抹黑五毛

而家仲乜同鬼割蓆?唔係話不分化不割蓆既咩?屌你老母

其實我見到你係三毛就追蹤左你
每個post都幫你負皮

你班垃圾害死義士
屌你老母

點捉啊屌你老尾？

三毛認證